華人永遠墳場範圍內發展青少年活動內容 :

1.親子起骨
2.晚間墳場定向
3.氣功驅鬼
4.毅行者抬棺比賽
5.山地宿營
6.真黏土墓碑制作班
7.親子剷泥大賽
8.金塔制作班
9. 獨留棺材72小時籌款活動
10. 破地獄新秀大賽
11. 五百米棺材接力
12.靈體攝影大賽

more ?

纏身三十

骨灰彩沙瓶

PS美圖訓練班

冤鬼纏身三十六小時?

期間可飲少量符水維生
目的為左籌款幫餓鬼打齋

好有意義